九月抗爭時間表呢？

9293都有行動
之後呢？

文宣要時間做呀

自己推

9月8好似去美領

我都想知
但係冇一張明確文宣好難傳

認真煲大呢個啦

美領？

美領

Timetable 呢

Ps高手煲大佢

我都想知 罷工完左唔知會搞咩

Push

推

冇人討論
香港已死

大家千萬唔好咁做呀

咁仲入唔入去揸春袋？

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

所以先想問

春袋定美領

推呀 9月冇時間表呀

美領
美國國會開會呀

又話機場月

所以先要傾
唔傾文宣點出？

九月活動時間表：機場

又機場又美領